d講到大6咁強大咁好個d，我想問一句，一年有幾多人移民到大6？

d講到大6咁強大咁好個d，我想問一句，一年有幾多人移民到大6？

早十幾年大陸物價低 個個返曬去退休養老
點知啲野愈嚟愈貴 最後返香港乞食